【花生】 22/3{雙飛機搖桿} 隻狼

【花生】 22/3{雙飛機搖桿} 隻狼

秉承本台傳統, 魂系唔可以正常打, 雙飛機棍再現~~
www.twitch.tv/frizen10